
worksnaps worktime reporting tool
---------------------------------

Для работы требуется

1. Скопировать trackerrc в $HOME/.trackerrc

2. В .trackerrc внести API token (без кавычек и прочего)

3. Выходные по умолчанию не считаются (суббота и воскресенье). Это можно изменить для отдельных дней, добавив ключ work в секцию YYYY-MM (см пример в trackerrc) и указав перечень дней, которые по календарю выходные, а на деле рабочие.

4. Аналогично, для праздников и отпусков можно указать дни, задав их перечень в ключе rest

Формат дней в ключах rest и work
--------------------------------

N,N2,[N3-N4]...

Например:

1,3-5,7,8,10-12

